波多野結衣全裸撐香港

對唔住呀呃咗咁多位入嚟
其實呢個係應唔應該立蒙面法嘅意見調查
班死仆街含家產藍絲五號全部喺度投票呀支持
而家佢哋支持立蒙面法已經多過反對嘅人
求下 冷氣軍師同大家救下香港

戰術台

Push

屌你老母標題黨
你快撚啲死全家啦

冷氣軍師連鍵戰都贏唔到

唔好做呢d on9野

拉

呃咗我入嚟唔緊要，blocked
幫你拉埋post

屌你

投票呀 仆街

點解人地每次都直升機，航拍機，高空觀察走位，搵到進攻嘅有利位置撞散我地，戰術需要航拍反監測部署然後安排人手去守！！！ push

航拍啊！！！！

拉，我屌你老母死全家

仆街啦你

快啲去投票呀屌你老母

呃我

其實我都唔明，大家有咩咁好驚蒙面法，出得黎你企係現場都比人告暴動啦，蒙面坐得幾耐呀

中共要你死 吞口水都係罪

咪臭閪，其實有乜撚好驚，當然有得反佢立我都會反，但我唔覺得立左有咩影響

既然你出到呢招
我又中左伏
幫你推啦

伏已中。。。btw已做問卷